有冇人試過keep住同人傾計，有一朝突然Game over?

試過同d新識嘅人持續咁日日傾，傾咗兩星期或以上，前一晚傾得仲好地地，到第二朝開始完全唔覆唔睇唔理，對我不聞不問，從此玩失蹤完全消失咗咁

傾左半年
之後突然有日無左聯絡

我 覺得溝唔到 睬佢都廢時

大把啦

有，我當年辜負咗個台妹

有d交帶唔得？

唔會想知原因？

忙緊陪第二個 唔得閒

I used the stones again

件事過左都七年
由佢啦同個人都無交集
係嗰陣比較奇怪